【突發，多難興邦】陝西旅遊巴撞車，36死

突发！京昆高速安康段发生大客车碰撞隧道事故，致36人死亡

2017-08-11 新华社

8月10日23时许，陕西省境内京昆高速公路安康段秦岭1号隧道发生一起大客车碰撞隧道口事故，造成车内36人死亡，13人受伤。

目前伤者已送往当地医院救治，事故调查工作正在进行中。

事故发生后，国务委员、公安部部长郭声琨高度重视，立即做出指示，要求迅速查明事故原因，尽最大努力抢救伤员，并派出由公安部党委副书记、副部长黄明带队的工作组立即赶赴现场指导事故调查处置工作。

来源：新华社

记者：刘奕湛、陈晨

监制：葛素表

编辑：关开亮、赵刚、陈子夏

陝西長途巴撞車36死13傷 (08:54)

2017/8/11

陝西昨晚11時34分發生嚴重車禍，一架長途巴士由四川成都駛往河南洛陽途中，經過京崑高速公路西安方向秦嶺一號隧道南口時，撞向隧道口，釀成車上36人死亡，包括26名男子、8名女子以及2名兒童，另有13人受傷。傷者已送往醫院救治，事故原因正在調查中。公安部黨委副書記、副部長黃明率領工作組趕赴現場處理。

(綜合)

多左1 個人既

撞擊測試

反了

死多d
多d黎密d死
all go to hell

撞車死亡數字比地震高

陝西重大車禍 隧道中巴士撞牆釀36死

2017/08/11 08:24 7360

中國陝西省昨（10日）深夜發生重大車禍，一輛客運車在高速公路隧道中撞牆，造成36人死亡、13人受傷。新華社報導，10日晚間11時34分許，西漢高速陝西段發生一起交通事故，初步瞭解，事故車輛為河南經營的一輛客運車，從成都發往洛陽，在途經西漢高速公路秦嶺隧道時，因撞到隧道牆壁發生事故，事故造成36人死亡，13人受傷，傷者已被緊急送醫。

中新網報導，這輛客車為2011年12月19日出廠，檢驗有效期至2018年1月31日，核載51人，實載49人。死者中包括34名成人（男26人、女8人），以及2名男女兒童。秦嶺隧道由眾多隧道組成，全長近12公里，有中國網友表示通過需要近半小時。 （大陸中心／綜合外電報導）

幾年前去過，條隧道真係好撚長

大陸唔係暴雨成災，就係地震山泥傾瀉，跟住就撞車爆炸

仲以為跌埋落去先死咁多 原來只係撞牆 真不愧為蝗蟲 一撞就死

地震係失蹤，無人死

好難明點樣死咁多。

追數je, 明黎做咩, 話唔定將地震死ge人入d黎e度

大陸公路d燈好暗

好多都係無燈，即係有裝通風同燈但唔撚開

睇架車撞成咁,似係高速炒埋去

又無反無爆
坐車後面都撞死果d 好難理解

竟然唔係三十五死

反了反了！！！